3000蚊左右買部咁既二手機抵唔抵？

以我所知既野得咁多

i7-4790k
gtx960ti 4gb
120ssd
ram唔記得8gb定16gb

大家覺得哩個價錢算唔算平

你唔要我要

其實有冇用開二手野巴打分享下
二手野其實快唔快打柴

960ti

差唔多，又唔算超平
你最好睇埋用咩火牛同底版
4系應該冇咁快打柴
我部2系i5都仲用緊

連尼住
話說樓上960ti到底有冇事

金色名,唔通就係連尼住本人?

我係哩面認知不大
其實係咪冇ti
我淨係記得係960同唔知咩4gb版
ti唔ti真係唔多知

不如你講下你想要部機用黎做咩

咁緊係打機啦
唔通買部勁機番黎上網做功課咩
我主要玩槍game 買黎為左提升fps增加流暢度

咩GAME
玩完覺得點

ow csgo ava
而家主玩ow多
部機都開低階穩到70fps既
有時會疾疾地咁囉

960ti?

講真好抵買
如果8GB RAM自己加大到16GB

買完再換顯卡都ok

960ti同960有咩分別?

顯你老母呀 大陸仔

Nvidia自己都唔知有呢張卡

抵啦, 講開就講, 想搵翻之前賣機俾我果位巴打

搭單一問
我自己用緊嗰部
GTX 960
16 GB RAM
i7第6代
ssd 2xx
詳細唔記得
放到幾錢左右?

首先冇960 ti 呢張卡，我估你都係想講960
淨係呢四樣野賣$3000就唔抵，但主機板、火牛係乜？

絕對抵

點解一個買二手問題post可以引到連巴入黎